OMG 終於收到稅單

仲有無$1,$1,$1咁交?

屌你老母啊政府

冇了

謝謝

打去稅局
申請遲啲先交

咪撚交啦on9

有呀

可以用自動交稅機，渣打一日可無限交

可唔可以唔交呀

緊係要交
你出1蚊，政府起碼出2蚊
why not？

聽日開渣打先

其他銀行都ok,你入去睇下有無你用緊既銀行

本身有行山, 但個網又話佢轉數快唔得

行山ebanking 網上繳費, 可以每日50次交易

Okay

無左1蚊大法

1蚊大法玩撚完啦

睇上面條link啦
大把人用緊1蚊交稅

仲有
好多人用緊

1日3次

仲未收到 等緊稅單黎去借銀行錢呀

你係唔識字定點？
我一日輕鬆交50次

我仲未收到，真係屌佢老母再收唔到就真係交條毛。